假設每周都有人申請，到元朗遊行的不反對通知書

會唔會申請唔到，一樣成班香港人去行街，警方就如臨大敵，周圍𢭃人，嚇走普通消費者，舖頭無生意，到時會係邊個頂唔順？

間接廢左張不反對通知書，高招！

本處長反對遊行係為左方便大家安心去元朗行街

最撚on9 就係唔批
你批都話叫因為知道班人係遊行先至有非法集結
你唔撚批 啲人照去 又唔夠3個人 你又吹佢唔漲

咪個個星期唔好做生意囉
全民捉小精靈

純學術研究，如果我一條毒撚去行街，警察可以告我咩罪？

如果咁都告得入，有無人敢膽去元朗消費？

冇罪
聽從警察從指示就最安全
當然要拎住部電話拍片保障自己啦
到時受到犬隻非法襲擊問佢拎下錢洗都好

到犬隻散哂咪再返黎刺激消費
唔需要硬碰

呢樣嘢真心唔明

反對咗，成班人照原定路線行街，係咪警方會拉人？如果有人政治冷感，無睇新聞，唔明乜鬼通知書，係咪照拉照告？

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

因為元朗由何生帶領已經獨立咗

非法集會指未經所在地政府的許可而進行的集會活動，參與者可能被刑事拘留。根據《公安條例》第18條，「非法集結」的定義是凡有3人或多於3人集結在一起，作擾亂秩序的行為或作帶有威嚇、侮辱或挑撥的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結者會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。一經定罪可判處監禁5年。

其實留意下d條文就知道唔會有事
不過當然一見到黑警就要拍片
黑警最叻係砌生豬肉

我唔識隔離嘅人，點會係集結？

唔記得邊到睇過 有冇睇錯
好似唔一定要識對方
只要你地做的行為看似係一群人就得
例如一群人一齊周圍叫囂 就算互不相識都可以係非法集結
而且實際上舉證要證明被告認識對方都冇咩可能

我唔叫囂，跟大隊咯

行行人路應該冇問題
行馬路就可能係屬於擾亂秩序的行為

另外要小心埋公眾妨擾罪
所以警察指示你離開就乖乖地離開

如果成千上萬嘅人一齊行，好難聽清楚警察指示。

佢用大聲公的話
你好難話聽唔到

隨機應變啦

其實最重要都係認識多d法例先可以識點玩

無錯